安全佬 vs 泥水佬

邊行會前景同人工比較好？？

安全

睇你鍾唔鍾意做文件野

其實小弟都冇咩所謂既，不過反而想知泥水人工係咪會高過安全？

唔係

普通安全主任唔係30k - 40k咩？ 仲會再多？

泥水仔路過

泥水仔表示開始迷失方向

WHY?

好多地盤都冇機會埋位
個個師傅搏曬命咁
做黎做去都係下欄野
好灰

我公司候緊三跑我負責落英泥 我算泥水仔？

師兄有冇主動要求話想試下呀？好多師傅都中意咁！
加油呀

安全佬仲夠膽入行？我地盤個aso 得萬1,2蚊咋

SO 以前就吃香, 而家咩都

做到嘔

E班仆街完全0生產力 又唔專業

安全主任要degree喎

佢地唔係要交report嘅咩

鳩行就有份

電工vs天花vs油漆 呢

啲report揾個中學生都識做啦

安全佬個價插晒水了

垃圾安全佬 地盤中最冇貢獻嘅職業

做師傅 地盤旺時可以搏殺搵食
淡嗰時咪仆街
做安全就穩定啲囉

安全正一仆街含家產

都唔係嘅
聽老豆講以前識啲真係用心做嘅
會注意啲高危野就捉得好緊
啲無關痛癢嘅野都係隻眼開隻眼閉

小弟就係岩岩入左行，而家煩惱緊走唔走返出去博殺下

比心機做，識多啲人，到時有人老闆自然判野比你地做啦，泥水佬已經出現左好大既斷層，好小後生，加油

我係泥水打理

安全佬人見人憎
泥水佬d防火磚就重到仆街

如果個個工友都有安全意識
安全佬就真係廢嘅
但現實係地盤佬個撚個以為自己金剛不壞、跌唔死、扑唔死、插唔死等等
所以先要安全佬去監管啫

有心做嘅安全佬可以救到好多條命㗎
唔係有貢獻囉

有幾多個有心做 實情係呢班人不學無術 淨係係到呃人工

一日到黑喺度影相邊d 位要執，過下膠貼banner 不過有d 都有心做又唔麻煩既，自己黑媽媽落地牢mark水氹位，掛紅白帶封路叫人裝射燈

想問下泥水係有咩做？
黎緊有人帶我入行做泥水 如果會好辛苦都唔知點推

泥水佬 自己手野靚 做得快 就好搵錢
利申識個泥水佬一日拍接近9井野 個老細出3000蚊1日比佢

泥水都好多範架
批盪/盪地台嗰啲咪辛苦啲
做下泥雜
塞下呢樣嗰樣嗰啲咪冇咁辛苦囉

word檔再加幾張相既report

個人覺得泥水辛苦好多

可以做咗安全先，趁巡site 睇下泥水做啲乜再決定轉唔轉

電燈其實幾好做，不過師傅都係得1500蚊日，想搵多d一定要自己接野返黎做,地盤入面算比較舒服

安全佬冇用，冇技術又亂咁拋書包。冇料扮專家，正一廢柴垃圾。

人工就泥水
前景就2樣都冇，安全佬市面好似好多人

泥水沒後生入行

管園藝樹木其實算唔算建築一行

安全佬正廢柴來，
成個地盤最冇貢獻就係佢地班垃圾

地盤又唔行，成日坐喺site office做埋D冇撚用paper work

想日日返工俾人問候老母就做安全佬啦

咁佢地點交相

呢樣真，就算行都係hea到仆街

安全佬真係犯眾憎

做雜工

安全佬係最垃圾

安全佬要考牌 無牌人工好低
但你諗一間公司最多要兩個 想搵錢不如落手做泥水搏幾年算

想比人打
就做安全佬